TODO
=====

1. Al Super Admin hacerle una opcion para que pueda reestablecer la contraseña
de un usuario.

2. Cuando validas sin HTML el formulario de creacion de usuario dentro del admin
es decir seria el new y mandas el formulario todo vacio te aparece:
Este valor no debería estar vacío.
Este valor no debería estar vacío.
arriba y lastname no te lo pide como obligatorio

Lo mismo pasa en el edit


3. En el show mostrar el ROLE que tiene el usuario 
4. Que muestre el estado en el show Activo/noactivo

5. Poner captcha en el reset passw

6. Hacer menu de la misma manera qe admin bundle : con include

Funcionalidades Testear:

1. Login
2. Reset pass formulario 